{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048109",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 포레메르풀빌라"
    },
    "text": "浦項九龍浦に位置する新商品オーシャンビューフルヴィラ宿泊施設''フォーレメールフルヴィラ''は、すべての客室で東海の広々としたオーシャンビューが鑑賞できるところです。 また、宿からは5分距離にある長吉里複合釣り公園まで見ることができます。 この宿は単独プールヴィラで、個別の屋外プールを提供し、プライベートに水遊びを楽しむことができます。 プールの横にはお湯や大型キャノピーも用意されており、ゆったりと癒しを楽しめます。 駐車スペースや芝生の庭、庭園まで完璧な便益施設が備わっています。 また、フォーレメールカフェでは、すっきりしながら感性的な雰囲気を感じることができます。 宿をご利用の際、入室は15時から、退室は11時までです。 夜10時以降は事前連絡をお願いしておりますし、バーベキューのご利用は赤外線グリルバーベキューです。 バーベキューの利用時間は1時間以降に可能で、利用価格は1回2万ウォンです。 炭やグリルは個人持参ができず、室内では赤外線グリルバーベキューをご利用いただけません。 すべての客室ではワイファイが利用でき、客室は禁煙です。 プールは横3メートル、縦6メートル、水高1メートルの101号と201号、横2メートル、縦5メートル、水高1メートルの201号の2つの大きさがあり、23年6月2日から運営を開始しました。 プールは無料で利用でき、売店/コンビニはペンションの隣にCUコンビニがあります。 さらにぬるま湯の露天風呂もご利用いただけますし、利用料金は1回に3万ウォンです。 露天風呂は四季を通じて利用が可能であり、準備時間は15:00~19:00で、利用時間は制限がありません。 また、駐車場も利用可能で、海水浴場が近くにあるので便利です。 最後に野外庭園とフォトゾーンで素敵な人生最高の写真を残すことができるペンションを楽しむ機会も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラは浦項九龍浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラの特徴は、すべての客室から東海のオーシャンビューが鑑賞できることです。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラから近くの観光スポットはありますか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラからは長吉里複合釣り公園が5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラではどのようにプールを利用することができますか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラでは単独プールヴィラを提供しており、個別の屋外プールをプライベートに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラのバーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラでは赤外線グリルバーベキューを利用することができます。バーベキューの利用時間は1時間以降で、利用価格は1回2万ウォンです。炭やグリルは個人持参ができず、室内では赤外線グリルバーベキューを利用できません。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラの客室ではワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラのプールのサイズは何ですか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラのプールには横3メートル、縦6メートル、水高1メートルの101号と201号の大きさがあります。また、横2メートル、縦5メートル、水高1メートルの201号もあります。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラの露天風呂の利用について教えてください。",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラではぬるま湯の露天風呂を利用することができます。利用料金は1回に3万ウォンで、四季を通じて利用可能です。準備時間は15:00〜19:00で、利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラ周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラ周辺には海水浴場があり、便利です。"
        },
        {
            "question": "フォーレメールフルヴィラでは写真撮影ができるスポットがありますか？",
            "answer": "フォーレメールフルヴィラでは野外庭園とフォトゾーンで素敵な写真を残すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 672
    }
}